[多圖] 女友慈母齊穿胸圍街頭跪地 為癌漢籌錢續命

年輕女孩是劉男的女友張富模，較年長則是劉男的母親。

近日，浙江杭州地鐵鳳起路站的出口有兩名分別年約20及40歲的女子跪地求助。由於二人身上僅穿胸圍內衣，引起不少人駐足留意。惟亦有人質疑二人是否騙子。

據二人身前的資料，原來她倆是為患有血癌的男子劉永龍籌醫藥費。年輕女孩是劉男的女友張富模，較年長則是劉男的母親。

其實，今年端午節前後，張富模曾穿上漢服與男友媽媽在街頭賣糭，經過傳媒報道，二人獲得民眾支持，應付燃眉之急。不過，最近劉男出現腸道嚴重排斥，每天都需要高額的治療費。目前已經欠費8萬多元人民幣，靠醫生才得以續命。惟由於擔保超出醫生能力，故劉男隨時面臨壦停藥，威脅性命安全。傳媒再無報道張富模的救助，二人遂再用更「激進」的方法，希望吸引外界關注，惟結果卻事與願違。

對方兩女的籌錢方式，網民都意見不一，有人認為「一個風華正茂的20多歲姑娘，說句不好聽的，換了大多數人可能都已經跑了，但她卻以這種方式提高曝光度，拯救自己男友，不管你們覺得怎麼樣，我反正覺得她很偉大。」「如果不是走投無路，誰願意這樣」；亦有人不認同此等籌錢方法。

《都市快報》

分唔清邊個係老母好撚亂

會窮

請問邊個係母親 邊個係女友？

邊個係老母

邊度有20歲

已窮

左邊都叫做後生有肉地
右邊好撚嘔心, 邊個想睇你阿婆著BRA

俾錢打發佢地走，唔好影響市容?

搞撚錯啊

更加唔想捐

same

大陸唔洗比錢架，搵城管過黎收陀地，收唔到自然會清場

屌你富模？ 中伏

啲5毛唔係吹社保咩？

最好個男既帶埋呢兩舊野落下面啦

可唔可以加慎入

係喎！d 5毛呢？

恐怖鬼相

屌 咁撚肥 賣肥膏都發達啦

係咪要俾錢先肯著翻衫
幾好諗頭

會死

Call城管執佢地走啦

要掃黃，不了

係咪流架，我宜家就係住哩度，日日返酒店都會經過個地鐵站wo，從來無見過

屌你老母

我係條仔寧願死

講還講咪撚貼圖

推

其實有無講點解要淨係著bra？

五毛慎入

中國成日話幾富強，但大部份嘅人又窮又折墮，乞食都未輪到你，仲自欺欺人話點樣富強

比正評嗰啲係咪J左...

班高官咪有錢囉

吓好正喎，搞到我要扮肚痛入廁所打飛機

jed

反效果

分唔清邊個係老母

試撚過有啲支那狗吹鳩佢個社保點撚樣勁，仲彈梗我哋公立醫院。

屌你老母吹到咁撚勁，就唔會咁多單啲人帶住啲仔女去城市求醫又無錢啦。

有五個人j左

20歲40歲

我2個都啱喎

你真識食.jpg

食開乜ching 咁都分⼀乛⼂

五毛不願面對

不了

比錢你
求你著番衫

佢地係唔係想這樣做

行為藝術

改左圖?
兩個都咁老既?

我諗寫呢篇報道個條友都係咁，正常會用圖左圖友去區分，但當連寫稿個個都分唔撚到個陣，寫年輕的是女友，年老的是母親，你地自己判斷

一定啱，同天文台講「天晴間中有驟雨」一撚樣

試下搵返個post出黎Binc

留返俾連登仔hi

正評

不能只有我看到⋯正評

外母目前犯

同款既個胸圍

一路屌女友一路揸慈母個波

你真識食

咁都分到

自己窮就算啦，唔好搞到側邊啲鋪頭冇生意

講得好